港航大派2.5-3個月花紅 3000員工受惠

香港航空傳喜訊！香港航空發言人證實，港航本月已向員工派發2個月花紅，今天再出通知，因2016 年業績表現理想，董事會通過，2月會再派多0.5至1個月糧作特別花紅，受惠員工包括空中服務人員、機師、地勤及後勤人員約3,000人。

港航去年新增了11條新航綫，而客運量按年增加約80萬，達660萬人次。發言人指出，今年港航將會繼續新增航線，包括今年6月30日起，正式開通每日一班往來香港至溫哥華國際機場的直航服務，而部分現有航線亦會加密。

望番格離

因航雞又要跪地罷工了

好葡萄

銀卡會然

繼續走資

中資公司好撚肯用錢

出bonus 又走資

因航派幾多

11k 但計埋平時人工都係多過我地

一日無新機黎 到冧機都係成間公司食屎

巴打去次澳門找唔少

可以報大數嘛,咁係大陸d錢咪可以"合法"離開大陸囉

人哋用返香航自己利潤派，傳聞人哋10月已到target

我們公司講心唔講金

正呀